{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24893",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 애니콜"
    },
    "text": "宿は全部で38室の客室があります。 韓国語での案内サポートが可能です。 貸室利用時に現金では20%のポイントを、カードまたはアプリで予約時に10%のポイントを貯めることができます。 貸室利用時に25,000ポイントを、宿泊時に50,000ポイントを貯めて無料1回利用券をもらうことができます。 週末はポイントとして貸室を利用できず、連泊すると貸室料金が追加されます。 スイートルームを予約する場合、ランダムに客室が割り当てられ、スイートルームとカップルPCルームもランダムに割り当てられます。 スタンダード客室を予約する場合、ランダムに客室が割り当てられ、全客室でテレビの再視聴が可能でIPTVが完備されており、高画質でテレビ番組や映画を鑑賞することができます。 訪問客は宿の施設とトイレがきれいで広く、ビューが素敵で親切なスタッフサービスを提供するとレビューを述べました。 宿の立地も良く、時間に関係なく利用できるアクセスも良いです。 価格対比コストパフォーマンスが優れ、ムービールームとOTTなど多様な施設を利用できると言いましたが、防音が良くないため敏感な方々は注意しなければならないという意見もありました。 価格の割には満足できる方で、ベッドは柔らかいですが清潔度が若干足りない点も言及されました。 ホストは、用品が不足している場合は親切に対応してくれると言いました。 しかし、浴室とトイレの補修が必要であり、騒音の大きい椅子は使い勝手が悪いという意見も提示されました。 エアコンが作動せず、提供される飲み物が不十分だという話もありました。 また、ベッドの上にある鏡は、状況によっては不便かもしれないと言及されています。 その他にはVIPおよび準特室には高仕様のパソコンとジェットバス、ウォッシュレットが備わっており、全客室でテレビの再視聴、Wi-Fi、スマートフォンの充電器などが完備されています。 フロントにはラーメン、パン、ビスケット、薬菓、冷たい飲み物、ハンバーガーなど様々な食べ物が用意されており、全室消毒が行われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数は何室ですか？",
            "answer": "宿は全部で38室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "貸室利用時のポイントの貯め方はどうなっていますか？",
            "answer": "現金では20%のポイント、カードまたはアプリで予約時に10%のポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "無料1回利用券をもらうにはどれくらいのポイントを貯める必要がありますか？",
            "answer": "貸室利用時に25,000ポイント、宿泊時に50,000ポイントを貯める必要があります。"
        },
        {
            "question": "週末はポイントを使って貸室を利用できますか？",
            "answer": "週末はポイントとして貸室を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "スイートルームを予約するとどのように客室が割り当てられますか？",
            "answer": "スイートルームを予約する場合、ランダムに客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室を予約するとどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "スタンダード客室では、全客室でテレビの再視聴が可能でIPTVが完備されており、高画質でテレビ番組や映画を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "訪問客のレビューでは、宿の施設やサービスについてどのような意見がありましたか？",
            "answer": "宿の施設とトイレがきれいで広く、ビューが素敵で親切なスタッフサービスを提供するという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "価格対比のコストパフォーマンスはどうでしょうか？",
            "answer": "価格対比のコストパフォーマンスが優れており、ムービールームやOTTなど多様な施設が利用できると言われていますが、防音が良くないため敏感な方は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホストはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "ホストは用品が不足している場合に親切に対応してくれます。"
        },
        {
            "question": "宿のフロントにはどのような食べ物が用意されていますか？",
            "answer": "宿のフロントにはラーメン、パン、ビスケット、薬菓、冷たい飲み物、ハンバーガーなど様々な食べ物が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 518
    }
}